入嚟放低你女神/ex/另一半覆你嘅最後一個msg (2)

✔️
佢冇覆到我

😊

説散就散

一秒錫三下 🤒

🤒

唔搵

晚安

Sosad...

ex: 唔想再同你講野

新婚快樂

我地仲係唔係朋友？

暗戀既人：🤗

XXX,對唔住 我諗我未放低

恭喜發財

有個拍左幾年女朋友 但係心目中成日都會出現ex ge影子

我買左件好性感既泳衣啊

最後一句 from the very beginning
上一句 I'm not serious

🌝

我send新年快樂
對方冇覆...

你send比女神定ex定另一半先

女神

你來嗎？

邊度大？

嗯

你浪費我兩年時間

不重要

Gd nite
再見喇

我愛你 晚安了

我講下笑咋嘛

✔✔

你有野再搵我啦
我等你

唔喇

對唔住 祝福你

Night~

好想知你對我係點

Sorry我只係想大家以後開開心心咁
Locker心意我收到 多謝你

我吾想日日見到你

朋友

Ex：不如你唔好再搵我

唔好玩電話好去瞓喇

ex: 你喜

😳

男朋友：如果係阿sir 就會屌

😳 😳

: 我感覺就好似你仍然存在係我身邊咁

我地唔會係返埋一齊
但我好想你過得幸福
因為你好人

And use the leg to hold the door

買咩？🤔

男朋友：笑撚死= =

.

吾你老母

Jed or not?

珍惜現在擁有，向前看

Goodbye.

Ho la gdnite la~~~~

我唔係緊張 我係唔想同你再有任何瓜葛 你要扮慘我唔阻你 隨便博人同情💁🏻

you’re so nice see you on my wedding!

你收皮啦，豬西

👋👋👋

你可唔可以上黎我屋企

希望你偶爾會想起我

其實三樣都唔算, 不過我都當左佢係potential target
Я вчера, когда не спала так поздно, просто захотела тебе написать

再上一句
Lass uns für einige Tage nicht reden

😞

😡

之後我睇完虎冇覆啦

完

🌚

你會搵到更好既

Thank you😁

ex: 收到了 thank you
拍拖個陣比佢屋企織既頸巾我戴
寄番比佢

U guys 情侶😿

Are you sure

agree lol

關我咩事？

你也是

你食屎

我做唔出...我已經對你唔住...

😑😑😑
可能收唔到

Fine

thx

垃圾

gd

Спи

做咩

我鐘意左第二個 對唔住

利伸: 真事

新年快樂🎊

Ex: 個個人叫nick

臭閪到

好想食

你:邊個話
我:我覺得
完

“Don't you like me?"

此情可待成追憶， 只是當時已惘然。唉 ...

Sorry There is no way out
I apologize

灰剔兩個

早抖啦屎忽佬

😂😂做咩

女神：我結婚你黎嫁呵？
Ex: 我想以後大家都唔好再搵大家
另一半；做乜唔聽電話，去左邊

點樣

Ex: 快D返去!

Ex:你唔好飲咁多酒啦

我收到果陣都係飲緊酒